減肥大行動，再次出發

前言:

話說上次減左肥之後post上黎，比大家屌完一輪都有D灰心，然後我又搵到工做，跟住就抖左排沒再keep住減，點知今日磅重，我竟然又開始肥番，所以而家痛定思痛，會再次開始減肥。

今次目標係70kg左右，唔知會用幾耐時間，不過我會盡量每日post運動啊，食野啊既圖片上黎，希望有心減既，可以睇住我一齊努力落去
呢張係而家既體重

咩app

似係小米

App就app ，咩小米app，賣廣告咩
上個post 比人屌完，今次唔講

聽講唔準
我6月1開始減
到依加減左55.8磅
唔做運動又冇平台期
真係好易減

我有兩個磅，呢個係重d，另一個輕0.5kg ，準唔準就唔知啦⋯⋯不過最好就踩兩次上去，第一次有誤差

ching開始做重訓未

唔做重訓 唔食夠蛋白質
淨係做帶氧會不停消耗肌肉
基礎代謝不斷下降
只會變減肥彈彈波

不斷反彈反彈反彈反彈反彈

今日第一日跑，有D辛苦，天氣凍，跑左30分鐘先4KM

公司聚餐食咖哩雞
行緊16:8食lunch同晚餐

唔知講咩好
我都減緊肥
而家都係減左四個月
樓主加油

跑步減肥唔好的
做hiit啦

精神

飮緊可樂覆緊你

係咪真係好難明 因為正確既野所以複雜到唔想睇?
淨係跑步就輕鬆?

day2
跑左5K，用左40分鐘左右，之後行左一陣先停

另外再完成徒手健身，由於掌上壓太辛苦，改左做膝上壓
膝上壓X50 ☑
深蹲X50 ☑
捲腹X50 ☑
跑步X5KM ☑

你都加油，希望可以盡快減到

想念是一種痛

我六月果陣仲重過你
110kg
體脂成30%

比個建議你
唔好追求體重
體重只係數字遊戲
真正要睇既係體脂率

同埋真係7成飲食2成運動
唔好見自己日日跑步就唔戒口
飲食係重中之重

都唔expect你會計tdee計pfc追求低碳低醣原型食物
至少果d重汁重味重油重脂肪既野儘量唔好食
(你上面兜咖哩)
尢其你仲要係帶氧節食為主既舊式減肥
基礎代謝應該越黎越低
遲下一食d高kcal少少既野你應該就會即時反彈

加油喔樓主

早餐自己整個火腿蛋治，加杯茶，飽肚

努力中

白麵包好肥

5,6點鐘食既拉麵

有咩肥唔肥，最緊要每日食既數唔夠，就可以減到肥
已經食兩餐，再食清D個人會有情緒病

今日跑跑下腳彎位條筋抽住痛，唔知係咪天氣太凍定點，可能熱身唔夠，聽日用D活絡油先再跑

樓豬食咖哩汁飯，白麵包，又油又重口味嘅拉麵叫減肥你唔增肥已經偷笑，仲話減肥